Реализован класс Human (Человек).
Он может иметь Папу и Маму, а также список детей.
Есть конструктор по умолчанию и принимающий параметры (имя и пол). 
Есть методы для указания имени и пола, для получения текстового описания пола, а также переопредлен метод ToString().
Для порождения нового ребенка переопределен оператор "+", где происходит создание нового объекта Human, проставление ссылок на папу и маму, добавление его в список детей каждого родителя.
В классе определен индексатор для получения ссылки на ребенка.
Реализовано расширение класса, котрое возвращает кол-во детей у человека.